[真人真事] 返工撞到viutv巨星麥可怡

是咁的，件事大概係2個月前左右，由於我冇睇viu台嘅關係，事前喺真喺我唔識香港嘅viu台明星。

小妹是做酒店reception嘅，有一日，麥可怡出現喺大堂個lobby，而我就喺唯一一個企緊counter，佢就行埋嚟問我嘢，我重申一次，我嗰刻真的不知道麥可怡是誰。

我
麥可怡

: 有咩可以幫到你？
: 有冇得睇下你哋個ball房
心諗乜撚嘢ball房呀屌你老母，冇受過教育？
Ballroom就Ballroom啦，我記得嗰時係夜晚9點幾同個ballroom有event做緊，佢嗰樣仲要好撚臭寸
再加上睇ballroom喺要搵event sales預約時間先可以睇，唔撚喺話睇就睇，你估你喺大明星？
: 唔好意思小姐，我哋而家個ballroom有event進行緊，如果要睇嘅話(比咗張酒店卡片佢)，可以同我哋event sales預約返個時間呀。
: 下？你哋而家冇sell屎咩？
屌你，9點幾收撚哂工啦，嗰腦裝屎？
: 𠵱嗰時間都多數已經收哂工架啦。
: 哈，咁準時呀，咁你叫你經理出來，你幫唔到我。
嗰一刻已經好想一巴車落去
: 好呀，請問小姐貴姓呢？
: 我喎！(佢指著自己個樣)
心諗who the fuck are you? 我再問
: 小姐貴姓？
: 你叫你經理出嚟啦，你經理會識得我。
: 請你等等。

最正喺。。。我經理。。。唔識講廣東話，黑人嚟，亦都冇睇過viu台

經理
: Good evening madam, how may I help you?
: Er... I want see ballroom.
: I am very sorry that there’s an event on going in the ballroom which is quite impossible to show you. But you may contact our event sales associate for any further questions. (又比張酒店卡片佢 )
: Thank you
佢望一望經理，望一望張卡片，再望一望我，之後就走咗

事後經理問我佢邊位，我話我都唔識佢，之後我都係問同事先知道佢原來喺麥可怡。

moto?

Google搵

who?.gif

因為你我去search 邊個麥可怡

高級怡又加一分

我喎！

[真人真事] 梁烈唯(唯萎)奇遇記分享

睇完相都唔知佢係邊個

此po已完

又撚新會然

我喎

樓主玩完想帶出咩中心思想

我都係咁講
個個上過電視就以為自己係大明星
你邊撚個呀，要全世界講你
咩新鮮蘿蔔皮？
2021年啦
咁多YouTube 片
咁多Netflix 片
有幾多人為咗睇你開電視？

邊閪個麥可怡.......識佢老鼠

小學就讀慈幼葉漢千禧小學
中學就讀中華傳道會安柱中學
香港大學文學院學士課程，主修香港研究

臭閪港女一名，映衰晒住葵涌石梨既人

段潮文有幾耐歷史

睇完相都唔知邊個 +1

睇到指住自己我喎果到已經覺得篇野有啲熟口熟面
原來係呢個

諗起萎萎講「我喎」以為自己係梁朝偉就好笑

好有潛力做潮文

.........

見到ball房即刻拉落去搵有無關鍵字「我喎」

你唔講我都無聽過呢條友

who?

又黎

真
已經唔靚女 仲要無知名度

潮文好似以前睇過

完

pin this la

想知佢點樣得罪你呢啲咁恐怖嘅人

樓主出得呢個post你覺得佢會唔會pin呢個？

依個係咪俾人講左好耐臭串定唔知臭雞嗰個

所以我咪叫佢pin

見到ball房都知係勁廢

Ching你一生愛潮爆

樓主溝唔到女玩抹黑

係咪2月29 個呀妹

打手已port

抹黑viutv 藝人仲有個user name
毛？

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像
我家姐一路都在太古廣場一間名牌做 sales。。。

樓主有心狙擊呢個奀星？

篇野硬係熟口熟面

梁勁廢

個ball房都執尻埋

我求你地呢班過8萬number嘅user唔好再亂用emoji

乜水

側面有啲似袁澧林

睇到個名 再睇埋相 都係唔知邊位

識佢老鼠

佢出名閪
之前都有post講過

#375115

咩啊，話人地個名「兒」字低級自己個「怡」字高級啊嘛

邊撚個

#63

好撚煩呀你收嗲啦傻9

低b儀

高級怡

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak (高級怡/黑心怡)呢條友拍劇？(2)

成班傻鳩連登仔中晒伏炒晒車

睇到ball房已經知

冇人識你窩 邊撚個麥可怡 三個字我都識 加埋一齊就唔撚識

撚到勁多新會然

好撚樣衰

我喎!

咪係 成班新會然
當年句「我喎！」咁出名都唔知

早幾日先有個同一post但毎個名係講保錡

屌我手機wallpaper都係佢。。原來咁串

好多新會然

潮文嚟

關家姐潮文feel
Btw信樓主

我都唔知原來有呢個人存在
第一次聽

高級怡

下 佢話晒都港大喎
英文真係咁差咩

樓主係咪食完屎無飯疴所以作故仔？

[真人真事] 吳保錡(poki)奇遇記分享

好撚無辜

咁多新會然畀傻閪樓主fake

唔識
但好醜吓

建議麥小姐告樓主誹謗

想講佢一啲都唔靚囉而且心地勁差

二月廿九兵佑個妹？

係

原來係高級怡

佢見到你篇文會唔會搞鳩你

睇完都唔知

呢個係真係唔撚識
個樣又咁普通

召喚劉俊謙巴打

已經日日睇viutv都唔知佢邊個

小學同學？

一大堆新會然

次次新鮮次次金
上次啲仇家都一野谷爆四五個post

唔好理篇文是咪潮文
每次見到有人出po撚高級怡就好撚心涼

邊個嚟？我知陳俞希，但係未聽過麥可怡

讀完香港研究原來都冇撚用，都唔能夠學以至用

who?
勁廢我就識，手足嚟

又有好多小學雞以為係真

屌又乜水呀

唔好意思 我真係唔識佢

樓主呢個宣傳做得唔錯 成功令一班人去search條女係乜水

真係冇聽過 因為你我先知

咪即係樓豬擺明玩膠fake人點會pin黎畀你地知

點解叫高級怡既

兩個P牌 好好笑

好笑就好笑，關P撚事

識佢老鼠又如數家珍講晒人地背景

臭雞

因為你兩個傻閪P牌真心膠囉 自己上網search下篇野先啦柒頭

睇左啦，下下好似你咁無聊記撚哂啲潮文入腦咩on9

非池中物

使撚記 係你啲柒頭新會然被人撚好笑 返去做功課啦00後

2/10 同情分
加油呀樓豬 希望你用呢個post攞到你人生需要既存在感, 唔洗再開自殺post

睇完都係唔識

啱啱重係到諗原文係邊個

冰山一角 其實好多 以前遇過 唔記得咩名
如果姓何姓向 無幫襯都會買佢怕 明星仔就咪搞咁多野啦

先唔理佢份人係點
會唔會一個讀hku DSE best 5 28分 講 I want see ballroom 出黎
我就唔信喇

完全唔撚識

應該係好憎條女所以用佢嚟改潮文 順便引人爆佢啲黑歷史

屌
佢上次去我家姐返工間舖頭買衫又係好撚寸
最後我家姐畀人炒咗

嘩好撚樣衰wor 但你冇證冇據

潮文就成篇post啦屌

讀hku 會講I want see ballroom？

個feel無咩香港味

睇完相都唔知邊個

Who?

睇到樓豬句 想睇吓個bell房 我已經覺得篇野熟口熟面

新會員？

發現呢個post好多新會員

上左咁耐連登冇睇過

7左

咁樣用潮文玩人得唔得架

麥可!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇過個post
我覺得如果樓主呢班人係佢中同
咁多年都仲要周不時擺人上連登又屈又砌
咁正如佢所講
安柱出啲人都真係幾冇撚用

媽 好撚柒呀
不過 樓豬唔怕大明星投訴你咩？

咪撚新會然啦

平時個d who? 我諗大半數人係扮
呢個真係唔撚識

屌

睇吓有冇人答到你唔想摷post

有浸恐怖同膠味搞唔掂

拉

吊..開頭好認真睇

但睇到.我喎...就知中伏......

上網搵咗點解了

怕
梗係怕啦
佢連同劇唐韋琪都夠膽開post屌喎

thanks

樓豬吹大左
宜家正路戴住口罩，點會指住自己個樣話人認唔到佢

其實睇完你篇野 我先知有呢號人物

邊撚個黎

唯唯??

屌

講起我就扯火啦

呢個樣casting十幾次都有两份job
講真算唔話得
同齡十八廿二肯打扮下點都靚過佢

呢條女好樣衰 一睇電視已經覺得佢唔會有觀眾緣 希望佢快啲收皮 唔明點解做到咁多戲份

黑人問號.gif

佢最紅係咪就係呢個post

呢家hr都要玩埋黑暗兵法

樓主引大家中伏 係咪曲線引大家search下麥可怡

麥可怡（英語：Krince Mak，1997年11月4日－），香港女演員，2019年出道，並於同年獲得由電視評論人方以文舉辦的觀眾在民間電視大奬第四屆民選飛躍女藝員。

電視劇 編輯
年份 電視台 劇名 角色
2019年 ViuTV 《教束》 蔣蔓芝
2019年 ViuTV 《娛樂風雲》 Maggie
2019年 ViuTV 《黑市—碟仙》 彩鳳
2019年 ViuTV 《黑市—正能量》 劉依依
2020年 ViuTV 《二月廿九》 馬芷晴
2020年 ViuTV 《地產仔》 電腦店員

潮文當認真

屌唔怪得嗰句「我喎？！」咁撚熟口面

Don't make stupid people famous

召喚廿八座大王同神仙b

屌你老母呢啲濕鳩page內容農場

屌你老母呀仲望

cls 貼咗相都唔撚知佢邊位

睇完#8 此po已完

Viutv可唔可以唔好再搵麥可怡Krince Mak (高級怡/黑心怡)呢條友拍劇？(3)

之前俾人爆晒佢啲黑歷史出嚟

屌原來係作文 好撚無聊

我識佢
老鼠

仆街真係唔記得呢篇,睇到經理係鬼佬先醒起

don't make stupid people famous

睇少啲內容農場啦連登仔
咁多人貼埋潮文link都唔撚睇唔撚信係度屌
2021用撚下腦都知個個口罩就算隔住counter點認樣
仲有英文真係咁柒仲要HKU Arts點撚樣grad (Engine就話啫)

btw樓主搏乜9幾時仆街跳海死

乜水 咁撚醜樣

換湯不換藥

關家姐2.0

直必腸

第一次聽個名

樓主等收信告誹謗

我想知係content farm 出先定呢個post 出先

+1😂😂😂

樓主同麥可怡有咩深仇大恨😂

潮文太多睇過都唔記得
但我話知佢係勁廢定呢條女
高曝光率嘅人就一定要大支嘢？

回左篇幾年前既潮文仲以為自己好撚醒

唔怪得之咁熟口面